有無人唔識同鐘意既女仔傾計

本身好多女性朋友
成日都會同女仔單獨出街
同佢地日日whatsapp都無問題
但係一同自己鐘意個個就成日講多錯多
雖然大家都係會秒覆
但係幾日就嗌一次交

求教

係咪我份人既問題

推到有人教我

點為之錯

你地唔夾

點樣可以傾到嗌交?
你地日日論政呀